你覺得中共會死得有幾慘?

有讀開歷史嘅人應該都知道
依家嘅中共，實在同1943年嘅納粹德國，有太多太多嘅共通點了.....

依家唯一嘅問題只係，究理中共會可以好似希特拉咁仲有機會吞槍自殺，死得有一點尊嚴
還是好似希特拉手下嘅所有納粹德軍咁，無止境地喺羞辱中慢慢地死去....

]

唔會淨係英法美蘇佔咁簡單

連登仔又開始

納粹/昭和根本上係依靠內部改革緩解社會矛盾嘅壓力失敗，被迫要走上對外武力掠奪嘅道路。就社會矛盾嚟講，就算撇開美國，我覺得香港爆十次中國都未爆

你噏乜春呀？

咩叫呀 "就社會矛盾嚟講，就算撇開美國，我覺得香港爆十次中國都未爆"呀？

屌你老母講野好似雜維尼咁講完一大堆野都唔知你噏乜撚!

即係我覺得你關心好本地社會矛盾先實際啲，我覺得本地矛盾比中國大得多，想等支爆，可能要十次港爆之後

屌你啦香港矛盾已經係yesterday's news，wfc??

依家香港抗爭+武肺 係已經引爆咗全球同心滅共嘅大勢主流

你認清事實啦唔該, 翻唔到轉頭㗎喇...

四分五裂，軍閥各據
咁樣對香港最有利

大陸屁民無空間玩
好難成事

唔好 最好好似溥儀咁俾人趕出皇宮

到你死個日都未支爆啦

哦....
原來你嘅智商係低到覺得我嘅壽命長短, 係同支爆遠近有關係嘅...

五毛咁快露底又哂一個ac

羅馬尼亞革命
壽西斯古伏誅

原來香港已經解決咗社會矛盾團结翻啦？咁可能我哋唔係同一個香港時空裡面。

结

支那殘體字已經曝露咗你係五毛嘅身份喇....

push

你的確唔係喺香港入面呀五毛支那仔

睇嚟藍絲死曬了，個個都加薪買得起樓了，贏曬

因為我係中共網軍咯傻仔

而家Biden硬碟門已將中共10年來黑手完全曝光，中共將會粉身碎骨
不如大家關心一下POPO下場啦

睇下你點定義支爆
如果講經濟方面既支爆其實已經爆緊
中共倒台我估要2022